[罷工罷市罷課] 快啲禁入黎睇罷工美食分享

好多人好苦惱聽日全部地方罷市點解決食野問題
請大家send俾住七區集會附近嘅居民叫佢地幫幫手
如果有能力捐野又too long no read嘅可以直接拉落去睇同色title內容，寫左有咩物資可以準備帶出去派
出去罷工又窮撚無野捐到嘅各位義士你地都有野要帶出去，可以拉低多少少睇同色title嘅字
但係請大家記住！為左令罷工更有效，聽日要罷埋市，所以唔可以買開緊嘅商鋪野 咁樣只會令同路人覺得少左個商機

方案一：香港人煮飯仔日
請各位有cookset/gas爐嘅 帶去七區集會現場
可以不斷煮定啲野食派街坊
住係集會地方附近嘅居民都請煮少少野俾大家食
唔係煮都可以貢獻下屋企雪櫃嘅嘢食
又可以整多啲冰出黎俾帶手攜雪櫃嘅手足雪野
一齊圍下爐識到朋友又聽下唔同人對場運動點睇

方案二：自私食
各位自私撚可以係屋企帶杯面 同 用熱水壺裝水
甚至可以係屋企可以整熟左啲面
分開裝多個醬汁，例如豉油、芝麻醬等等
到時自己整撈面正到呢

大家真係想睇下現場/街坊會唔會有野食派嘅
最好就帶多個非即棄食物盒啦 環保撚表示

需要大家攞出黎嘅物資
大量嘅容器去裝野食 及 餐具
杯面 及 熱水
蛋糕/energy bar等小食
野飲
Cookset / Gas爐 及 gas
可以淥熟嘅野食 (用手攜雪櫃放冰裝)

義士自私準備嘅野
非即棄食物盒 及 餐具
...以及上面方案二內容的食物

其實社運都可以食得招積，屌狗出色架
唔好令每一個為香港努力貢獻嘅人係平時都要捱苦
希望呢場運動帶俾大家嘅更多係香港人嘅愛
不分化 · 不割蓆 · 不篤灰

招食物idea

我會帶三文治同撈面

一陣七區集會見